教大家如何有效對付鬼

就係唔捉鬼
記住，一直係班狗攞嚟分化我哋嘅工具
見到懷疑鬼點算？戒備就可以
到真正做嘢果陣，佢哋會現型
唔捉鬼，戒備

光復香港，時代革命

mon po狗，好驚比人捉到呀？係咁叫人唔好捉鬼，你唔做鬼咪得囉dllm

P牌 起底 block 上一頁